有玫瑰痤瘡可以點？

患左呢個病5-6年
成日無啦啦面紅 嚴重影響社交
睇左好多次醫生 食藥擦藥膏根本斷唔到尾
醫生建議打彩光 會改善到面紅情況 $3500一次
諗緊打激光定彩光好 不過我唔係太知兩者分別
有無巴絲打打過係有變好過？
求分享

推

絲打會唔會考慮睇中醫？

自己親身經歷 不是廣告 建議你不是太嚴重可以去李祖祺醫生 不過個度d姑娘西到錯 藥膏有2盒 只用g字頭個個就一定好7.8成 一次三舊搞掂
而架靠埋facial好翻好多！我絕對明白的

男定女

過來人留名

想快醫好 聽人講中醫要醫好耐先見效

李祖祺個名係我腦海入面好似唔係好有醫德既皮膚醫生
皮膚醫生我有睇開 不過都係斷唔到尾
所以要搵其他方法醫 例如打彩光 激光

有無過來人可以答下我彩光激光分別 邊個會好d

藍藍？

有無試過 skinoren?

🙋🏻‍♀️酒糟鼻 唉

我最近都懷疑係呢個病
有冇巴絲傾下